今晚個月亮好靚

好想用手機影低,但手機廢只係影到一粒白點
希望各位可以幫我照低

🌕

影我咪得

我影到咁

好圓

頂

原來望真啲可以睇到月亮個紋

再望真啲次次都係一樣

真係好靚，今日行過明知電話影出黎柒，都忍唔住影低

地球黎

我喺新亞都見到

係呀 我都係今日行過見到真係覺得好靚 真係連D紋都睇到曬

好想挨喺你搏頭到一齊賞月

無錯係呀

今晚月色真美

WE柒

所以我都忍唔住上嚟開post